大阪買眼鏡

下星期會去大阪, 想問下咁多位巴打去邊度買好啲？
之前睇過舊po, 唔計頭尾 2日京都2日大阪係咪會配唔切鏡片？？

平野既話好多鋪都可以即日拎
上次係jins配左副 驗埋眼都唔洗一個鐘就拎得

如果想搵手作呢？ 好似金子, 白山
同埋有大約700度近視會唔會要好耐？月

年尾去大阪都想配多副手造

巴打會係邊度配？

睇岩 steady 想去試試

金子既話梅田都有幾間

但巴打 700 幾度既話未必配得切啵

冇嘅話都冇計, 買返黎配
google 過下 steady 都唔錯
係唔係金子啲分支黎？

呢間最快30分鐘拎得，價錢都算抵，但框大陸製

巴打我都黎緊去大板買眼鏡

Btw 想撘單順便問下，如果3百幾近視既話，5日之內係日本可以拎到嗎

J!n 真係唔錯
舊年係京都去到最好一晚先發現呢間嘢(真係好似發現新大陸咁)，無時間配鏡所以齋買frame
今年係東京，落機第二日就去，老婆配咗副連鏡都係4500yan, 即時驗眼，半粒鐘有得攞，加錢可以upgrade鏡片但要等七日

梅田有金子
我近視同樓豬差唔多深架200散光
返黎香港去高登巴打間鋪配

黎緊1月去 東京有冇好既店介紹 ，金子就唔太岩款
本身帶緊 越前國 想買多副比自己同女友

我都諗住咁樣
如果唔買金子 有冇其他手作介紹

想問下大阪配呢d手造眼鏡大約幾錢？
香港都要$2500-3000

google過下好似平500-1000

白山
上次一入去就跌錢

上次係咁岩行完表參道經過 班friend 話入去玩下...玩玩下又幾好睇 最後就跌左錢

本來無諗過去日本買 番到香港search白山眼鏡係乜料 原來幾出名

upgrade 既意思係點?
我上次去都配左副, 個鏡架要10,000 YEN, 鏡片揀最平好快有得拎.
今次去我想配無反光/ 藍光, 呢種係咪要等好耐?
BTW JINS質素真係好唔錯

大約5日左右

塊鏡唔知防乜防物定係點喎，完全唔記得因為根本冇諗住要加錢
我2015年買果副titanium都要九千yen但今年好似多咗d平嘅